平民遊戲 犬儒病條片根本係世界級論文

真係可以翻譯比全球語言比人睇
成條片用高質都覺得貶低左條片

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論

入嚟討論下

推

有追開

真係要睇曬 後面中到pk

一早訂閱開
佢地本身講game已經係好高水準

send左係同事group到
真係覺得呢條片可以救到佢地

推 值得反思

好睇到，推！

值得好好反思

好高質但太長 港豬唔會認真睇

熱門已經有2個post推緊
建議大家唔洗係到推
推出面嗰兩個/share畀身邊嘅人睇
集中focus翻去嚟緊嘅行動po先
多謝巴打share

推撚到全世界睇到

串達哥同D日日掛中立係嘴邊既傻閪陰謀論專家串得好撚應

好片PUSH
多D人睇

我都覺得好正
解得好清楚

但香港嘅即食文化下
未必個個會睇晒囉

好片push

嗯個channel高質左好耐

真係要推返上去
分析得好好